講完新年快樂之後？

對面都覆咗新年快樂

之後可以點樣講落去

今年有咩目標？

呢個都有諗過

但係本身同佢識咗唔係好耐 唔係太熟

自推

食左飯未